屋企諗住換洗衣機同埋雪櫃，各位有冇邊款好推介?

雪櫃 Budget 10K內，

洗衣機想要前置式 Budget 5K內，

全部都唔要中國製及韓國牌子，偏好日本品牌。

講真嗰句，平就得，個個牌子都幾年就打柴

屋企嗰部三菱用咗都接近二十年，
係娘親話要連埋洗衣機一齊換，
如果唔係都唔想換

宜家d電器同以前唔同啦，我屋企部冷氣都用咗廿幾年添，阿婆屋企個雪櫃三十年仲用得

依兩樣家電都用好耐 比貴少少啦
雪櫃最少買部多門日本製
三菱>Panasonic>日立
洗衣機多Budget就Miele 最差個model都夠做
平啲就係西門子/Bosch 但都要德國製 而且無Miele咁正
再平啲就LG啦 認真唔差
日本牌子洗衣機就算啦 日式洗衣機就OEM 大眼雞就比唔上泡菜

LG

雪櫃日立>三菱，panasonic
無記錯得Hitachi有真空格，好似日版先有
Made in Japan貴其他差唔多一倍，10k好似難d
唔係日本製10k夠晒有突

普通3門 Panasonic Mij 應該 6 7k有？

pan記三門已經冇mij，要mij就買多門

日立多門雪櫃MIJ應該11-12K，日本牌但東南亞製造就5K內有
洗衣機Bosch/Siemens德國機預返7-8K，9K夠買Miele入門
一係你兩邊都加筆直，一係5K買雪櫃&10K買洗衣機

三菱呢 ? 幾年前換過pan記3門 mij 好耐無updated 過 資料

三荾都係差唔多，家下買MIJ款就睇多門
日立同三菱都一萬頭有MIJ多門，PAN記要一萬尾

係日立好過晒三菱同P記?
我上網就睇過三菱D款係泰國產，
日立就未CHECK，但日立好碑好嗎?

其實東南亞制同中國制會唔會差好遠?
因為好老實講中國制嘅嘢真係好唔襟

實際呢3個邊個好d我唔知，當初諗差唔多價錢我會揀個多功能d先買日立，個真空格幾好，簡單d雪d飯都無咁乾無咁硬

洗衣機推薦LG

新果代蒸氣又有殺菌又有，出邊就硬化玻璃，入邊又有LED燈，好似部電腦錦識發光
仲要有得用app 同磁浮摩打

最緊要係有埋乾衣都唔out 你筆

真心唔推日本，除非你買到日本版
日版根本兩個世界，p記國際版連ai磅重都冇
成日覺得自己買次貨

利申：日本有屋企人，偶然會返去住一頭半個月

LM

你係講緊日本機定LG？

雪櫃兩三門係低技術產品，所以先用東南亞同中國廠房
早兩三年堆三門仲有日本製，衣家都已經冇，係多門比較複雜先多日本製

香港PAN記前置洗衣機係唔掂，多數係土耳其VESTEL機
最貴嗰幾部MIC先係PAN記自己設計，不過仍然用皮帶，最高千二轉

日本PAN記就靚，設計又好
台灣代理有賣日本機，因為直接對應日本電壓，不過最細都~12KG
日本牌做前置式唔係唔得，只不過賣出國都係普通野多
去日本見到嘅前置洗衣機就好靚

我唔係好明你唔明咩

我唔推薦香港買到既日本牌子，推薦lg

居然係咁，因為我對於LG 嘅電器麻麻哋，屋企隻LG MON同用年幾就出現問題，同埋普遍身邊人對LG 評價都麻麻地，所以先偏好日本牌子

所以其實是咪用磁浮摩打會正D?

咁西門子好唔好

樓主如果換雪櫃 舊個件可唔可以平放俾我？